我同你講，讀碩士係雞係公廁係屎忽鬼

不服來辯

老s認同

stockholm